［集思廣益］係公司捉左隻蜘蛛仔

話說岩岩想養跳蛛 就係公司捉到隻蜘蛛
想問可以點善用手頭上既資源黎養佢

柯尿落去俾佢飲先

幾靚仔喎

出現了

吉d 窿俾佢抖氣先

依家諗住用釘書機釘幾個窿仔過佢抖氣先
但最大問題都係野食 呢到有甲由仔 但驚甲由仔會打死佢

左膠 發現

個窿好大？

比佢咬一吓碌鳩

能力愈大 責任愈大

轉呢隻樽會唔會太誇張

但呢個樽要回收

釘左兩個窿仔過佢

你快d 俾佢咬，滴血俾佢飲
佢就會變成 manspider

金絲貓黎

真係的話可以上手玩
利申細個養過幾個星期

阿辣哥

咬尻你枝牙籤

放佢走啦

豹虎黎

要俾佢咬就拿拿林
btw小心睇實uncle ben

星期日都要返工？

😒

咁到底有冇人答到我佢食咩架